菲比斯道歉區

對唔住呀唔應該鬧你廢老，麻煩你買返d 飛機股啦

唉見你冇人回

醒下你 人地叫巴夫斯啊

Ching中左巴氐騙局？

係畢彼特先啱。